［求解］真心唔知點反駁呢啲垃圾藍絲文，求反擊

小妹第一次開po，多多指教
屋企老豆一向都好深藍，又話以前係共青團乜乜柒柒
又成日一睇cctv就已經話最好打死晒啲廢青
老母就係典型乜柒都唔理嘅冇腦師奶
本黎我都日日唔出聲就算啦
但係睇見佢無啦啦forward段咁嘅垃圾文出黎真係佛都有火
我諗好多藍屍group都係咁廣傳！！

但係小女不才，要反駁唔知點手入
大家一齊諗下點拆掂佢
還原事實真相
唔可以再俾班老屎忽妖言惑眾

先觀摩下篇膠文有幾鳩人鳩語

—————

from friend-
一位農友告訴我，他有位在百佳任經理的朋友說:由七月份开始,有些年輕的主任，人工每月HKD19,000，離了職，原來被黎智英集團招聘，每天3,000元，付到十月份，負責每次暴動號召大專學生，溝通，聯系工作。被招聘的，若作前線衝擊者每日HKD1,300。行走助勢者每日HKD300。

黎智英上次去美國見了索羅斯，由他的基金会出面，出錢资助這次香港的暴亂，目的是務必令解放軍出動並開槍射殺暴徒。為要令中港股市大跌，他們可報1997和2013未能搞垮香港金融市場的一箭之仇。

事實上索羅斯在2年多前曾說他要退休，但2年前他卻被金融界人士見他出現在香港IFC(索羅斯的辦公室所在處)。當時，金融界人已感覺到香港會有嚴重金融事發生，只是不知是甚麼，或何時發生。

之後，近2年前，台灣已知道香港會發生事，且說這事是要令香港分心，令北京分心。

今次香港修例給予索羅斯一個機會，他肯定不會放過啦。😎

加上中國共產黨自己內部鬥爭，將鬥爭延伸到香港，於是又有人用大量金錢 (以億計) 找人搞事。有幾位金融界前輩也有講這情況。

所以，今次事件極複雜。但諷刺的是，香港人卻仍在夢中。

其實修例的條文是沒有問題的，香港人及在香港的各利益集團怕的是中共的執法，然而，香港人(特別是香港教會)卻沒有聚焦這根源問題，卻跟隨索羅斯製造的"群眾"去遊行示威，更被引導去支持暴力抗爭，讓香港自毀。

聖經早就警告教會要小心"群眾"，可惜教會卻沒有看清應要處理的根源問題。

愚蠢，可惜，可悲😑

——————-

真心唔識搞